又話最強聯賽 根度簡都可以玩轉呢度

迪布尼 奧燒 施華 般奴 孫興文 而家根度簡
西甲 德甲 葡超啲垃圾聯賽球員可以係大英超度隨心所欲

但泰亞高廢到

身邊果啲更加廢

佢第幾季屈機？

Hi 鋼門

thz

德甲頂尖新星拿比基達？

前幾年嘅費明奴都勁

埃及佬

祖亞寧頓

賀拿

英超冠軍都廢？

唔係49000嘅話禾猁就唔會三連敗啦

雲拿夏維斯唔計德甲?

德國水貨多到唔想數

香川真司，夏拿，MK恩嗰啲呢？

單睇呢幾場，根度簡係拍得住高峰期既沙維

雲拿哈佛師

狗黎

駁5刀

雲拿夏維斯水撚到

車狗俾個軍刀佢咪又係變水貨
隊波垃圾

最衰都係死獌狗黑哨4424

奧巴美羊又三粒
我多唔賣垃圾